[推上國際] 向美國發出求救信號，指出香港爆發人道主義危機，香港人遭僱傭兵攻擊

各位巴打請喺各大美國政要/媒體嘅Twitter/Facebook留言，指出今晚有親政府僱傭兵於香港各區無差別攻擊港人，香港正面臨人道主義危機，要求美國國會從速通過香港人權法案拯救港人

Template:
This is an SOS message from HK. HK is currently in a humilitarian crisis as the pro-government mercenaries are attacking civilians in various districts. We the HK people are now seeking for assistance from the US to save us from despair.

歡迎各位巴打執下個template

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國政要清單
@realDonaldTrump
@SpeakerPelosi
@RepMcGovern
@marcorubio
@SecPompeo
@VP
@tedcruz

推

推到有人理

Evidences of Police NOT ARRESTING the mercenaries:

推呀屌閪

Push

快，制裁香港救香港

真係靠海外文宣
呢單野有哂畫面 海外媒體應該會播同有收視
迫海外政府列香港入外遊警示

Mercenaries attacking PRESS:

應該係建制派議員何君堯指使

push

何君堯與黑社會片已upload youtube&streamable SHARE

條片唔該加加字幕 再送比鬼佬
兵貴神速

0110 元朗依家班人換哂衫，上哂刀，白衫換哂黑衫

班黑社會就殺人
好緊急

同意，
要外國人道求援，
即時制裁香港和中國

lm

Save Hong Kong

直頭係恐怖襲擊啦屌！

派美軍支援

宜家美國日頭 盡情引起輿論

要搞！

推啊屌

祈願一切圓滿

推呀

推！！！

Up

推 頭先係TRUMP Twitter 留左言

擺明呢堆係共党民兵

即係啓動人權法案呀你老未同中共死過!!!!!

今次堅要SOS...

呢個要推

Push!!!

救命呀

Pish

派美軍

sir plz save hong kong

可唔可以加埋要求香港做第51個洲啊

已tweet哂俾你個list

大家跟住做先有用

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

我無嘢講

美軍來了我帶路

推上Reddit

記得要提埋呢⼃⼁

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

文宣組全面進場

up

光復香港，時代革命

烏克蘭都有,要靠自己

即時制裁plz

pish

要快啦
咁嘅局勢香港應該好快玩完
喺解放軍屠城之前搞掂

推
美領FB

禁錯負評sor

加拿大有好多公民係香港，要通知埋加拿大同埋英國呀

推啊

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

光復香港 時代革命

humilitarian crisis

humanitarian?

警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我屌 而家香港真係好危險
出個街都俾人打到爆缸
啲警又唔做野

點解仲可以覺得美國會幫手
經過咁多件事根本美國係唔會出手
唔好再投放希望去美國得唔得

中環post都要推 幫幫手各位

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

突發!! 中環開咗6槍!

黑社會搞大元朗單野就係想遮住上環開30幾槍

仲向中上環既朋友！今晚過夜去邊好！？

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】 / 【上環未完架】

幫手推

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

台灣早已準備禁止港警入境旅遊，應趁呢次警黑合作，要求蔡總統率先做嘢

手快打錯左多謝絲打更正

我冇嘢講

sos

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

叫佢地審視香港安全
可以列香港入外旅警示

更正版Template:
This is an SOS message from HK. HK is currently in a humanitarian crisis as the pro-government mercenaries are attacking civilians in various districts. We the HK people are now seeking for assistance from the US to save us from despair.

屌都唔知係咪趁西方搞緊伊朗先嚟搞香港

有必要時直頭要派兵黎保護啦屌

用番triad 會唔會好啲，或者Mafia

請用此新版temp, 原版有錯字：

This is an SOS message from HK. HK is currently in a humanitarian crisis as the pro-government mercenaries are attacking civilians in various districts. We the HK people are now seeking for assistance from the US to save us from despair.

簽名果d 都簽哂根本外國唔會做d 咩...

推！！

懷疑係立法會議員何妖指示
睇完好驚
覺得香港好唔安全

我冇野講

真係要快 唔係同烏克蘭場革命一樣

快
大大個機會

唔好提d無可能嘅要求，雖然好多人都想

推
好撚嬲
一定要制裁港共！！！！

推！

各國領事館全部send晒

要send 晒

呢個先有用

呢個好

試著說僱傭兵，instead of黑社會

謝絕漢奸
為何不斷要求外國介入

😡

自己香港自己救

一定要上國際 要台灣落水
一齊反共 反政府
要求支援
我願意出一分力做頭排 各國軍隊not alone

臨訓推一推

推啊，香港SOS求救！

救命

SOS

推！！！！

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

唔好傻啦 今時今日仲ff美國會幫我地
佢咪最多撚多兩撚習敗敗 到時咪又係睇利益份上

推到外國人都知

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

係元朗人唔該入嚟幫手推！

呢個必推

只有美軍能救我地

push!!!!!!!!!!!!!!!!

PUSH

幫推

連登仔 喺度圍爐冇用，快D開twitter發推，轉推#hongkongwarning

唔知另外開唔開個post好
居港又好 加拿大住緊嘅人都好
加拿大版本
Send去 sos@international.gc.ca

This is an SOS message sent by ________（自己填身份） regarding the situation in Hong Kong. Hong Kong is currently in a humilitarian crisis as the pro-government mercenaries are attacking civilians in the Northwest district.（擔心嘅理由呀嗰啲） e.g. My family reside there and thier lives are being threatened. The local police were not responding to it.

Here are evidences of

local police not arresting the mercenaries after several assult to Hong Kong citizens:

Mercenaries attack PRESS:

Mercenaries' assult to Hong Kong citizens

Pregnant woman got beat up by mercenaries in the assult

Hong Kong citizen beg for mercy to mercenaries

As a Hong Kong Canadian, I cannot pretend it is not a big deal to me and I sincerely ask for the Canada government to help Hong Kong, my family and my fellow Hong Kong Canadians.

Thank you.
（你個名）

搵人再執靚佢

加油

做好文宣

出左

唔係咩人權法
係直接SOS

重點警察合作失蹤 市民求救無門

香港警察死不足惜

已出post

【推上國際】已於twitter向國際反映香港現況及求救

警黑合作, 已fact checked !!!!

光復香港時代革命

推推推

好不安

推到宇宙盡頭

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

直頭要 發出呼籲
指香港已經進入無政府狀態
大使館盡快協助撤僑
外資公司盡快撤資

我之前發起過#HONGKONGWARNING 既tag

大家可以加埋呢個tag落去 #hongkongwarning

同埋一定要搵好多外國既朋友一齊share，先有機會上到trend！

推撚晒上去！

美軍清算班黑警同綁黑plz

其實如果因有外國人在港受到嚴重生命威脅，叫唔叫得郁聯合國維和部隊介入

下面係另一條文宣策略，大家集思廣益下

借po
緊急呼籲！大家黎緊一個禮拜都著黑衫(新界除外)

推上去

我無野講

好似影到旅遊巴係政府租既車

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

幫手推有用post

P

人道主義？ 你她搞鳩啲食店
商場 屋邨 又人唔人道？

推到去加拿大英國果邊

已有白宮聯署，各位巴打請廣傳

對美國 香港有咩經濟 價值？
老美要有jetso先會做野

有無聯署？

推呢個 喪推

呢個置頂 推爆

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

推爆聯署post聯署都要置頂

推呀屌！！

借位推

【律師撚】 對付何妖, template 己準備 (link 修正)

再推

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

推
光復香港 時代革命

有沒辦法令民間自衛隊合法，得到國際認可性！

推爆佢

推到聯合國制裁鄉紳地產商 沒收財產

有無得叫聯合國出維和部隊？

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

Template:
Dear Senator, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

攞

HK is currently in a humilitarian HUMANITARIAN crisis

USA

準備防裝過幾日鞭打牛屎
防刀裝備同準備長鞭

直頭覺得要人道救援

This is an SOS message from HK. HK is currently in a humanitarian crisis as the pro-government mercenaries are attacking civilians in various districts. We the HK people are now seeking for assistance from the US to save us from despair.

推!!
唔派兵黎都請美國佬封死香港

推爆。

香港警察呢就黑暗醜惡嘅

要求撒僑

素土

絕對不信任美國，港人自己救

推爆
屌

再推!
簽啦仆街1

爆大佢

有冇人執封信俾有外國護照既巴打send去領事館

唉

我依家喺美國旅行緊 可以同鄰居討論吓 為香港出返一分力

推呀 港共係都要玩咁大 我地咪玩攬炒

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

美國唔會理你

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

Please add hashtag
#PrayForHongKong
Twitter 最近最紅的hashtag之一

佢只係執行者

CNN最新網頁頭條 大家幫手share出去啊
篇文好清楚咁道出咗主權移交談判香港人冇say 一國兩制 五十年不變失效 點解示威會由和平轉向勇武 同埋最新中共話有需要可以出解放軍

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

Liberate Hong Kong, the revolution of our times
光復香港 時代革命
726機場見 727元朗見 728上環見

係恐怖襲擊！
恐怖份子自殺式襲擊，地鐵放炸彈，為左乜？
就係要你驚！要你覺得恐怖！
根本成單野就係恐怖主義！

光復香港
時代革命

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

係 支那已經派僱傭兵嚟香港無差別打人

感覺太兒嬉，睇下其他人道危機地區對比，唔好亂咁發救訊號變狼來了，同埋如果真係人道危機應該係揾聯合國

同埋啲英文都麻麻地

仆街 一定要推

小丑1993係著名五毛

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

當前目標
914 天水圍親子大遊行
915 民陣大遊行

永不忘記淡化
721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法拆解

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信